好驚有性病

岩岩知道左男朋友個ex同10幾條仔砌過，宜家淆到訓唔著

去check下囉

咪幾好 你條仔係渠王 通渠經驗豐富

唔好咁啦 真係驚到訓唔著呀

男朋友有冇同ex搞過

係同時同十幾條仔砌 定分別同十幾條仔砌先

搞左啦

Good luck

分別同10幾條仔砌過呀

冇事既 不過照check下先 比個安心自己

中左真係大鑊

無乜事既 依家條仔夠愛你咪得囉
一場誤會

唔戴套？

驗下咪唔驚

睇吓下面有冇生粒粒

恭喜恭喜

同我砌下就知